黃大仙d狗拉唔到示威者，是但拉十幾廿個市民返去交數!!

個個剩係得個白口罩，乜gear都無